魔獸世界中加入新NPC：Marvel之父STAN LEE

btw仲有無人玩wow?

在《魔獸世界》（World of Warcraft／WOW）的8.1.5版本中將加入了一位名叫「史丹利（Stanley）」的NPC，這位老爺子將身披聯盟戰甲在暴風城要塞中執勤，時刻守衛著治安。這位老爺子正是人稱「Marvel之父」的「Stan Lee」，暴雪的遊戲設計師們也通過自己的方式在暴風城中加入了一位名叫史丹利的NPC，紀念這位「漫威之父」的偉大成就。

第一版玩到而家 玩緊暗語眾聯盟 有無興趣一齊玩

我地部落又多隻npc殺